放車走呀大家

留一條線比佢地走呀
如果唔係佢哋要塞在馬路好多個鐘先走到